[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4890）

slow

Fast

cup

西乙又唔入 英冠又買中2場0:0

Lazio

拉素chance浪射

甘馬雷斯半大全大100%

買咩針咩

三場即場 唔撚係開半主丫

俄超追和半大

Cup

拉素1-1 cup佢老母

米禾爾咁都比人追和

即場大波 大角

屌 以後真係星期一至五 唔撚再賭波 賭親必中對家

拉素足水10.5b就上船

假禁屌

西乙角大又JUMP

切反杯得唔得

下半場刷得好勁架

難啲

追唔追2.5細好

1.97

洗唔洗咁狼，半場都未完就2:0
我條3串1啊

拉素反杯得唔得

俄超又角細

屌你拉素爭乜撚野冠？食屎喇屌你老母

一定得

等9.5

拉半半大未丫

艾斯柏艾比人吹得太勁

拉素 收咗order 唔撚入波住 係咪

買佐半主，拉素勁廢

下半場入
殺半大

有睇場波都知冇可能。波都未控掂。

係唔撚入波

有無師兄有救命飛輸淨$100

2.05上船

屌你老尾

怕你呀
買多注

切反cup

Cls波

西甲想買和

9.5足水入

電話佬球球飛機點點撚樣

食撚屎啦 拉素

和撚到 入都比人吹返岀黎

電話佬今日郜林上身

切打逆轉波只成功3次

超級閪波日加國安法

電話佬踢夠假未
2下都射咁高

再等9.5B足水再入注

切ng個水位郁都唔郁下 入鬼到波咩

拉素d射波笑到我仆街

馬略卡ng

即場2場12C 10 1 100

笑死

拉素有無link

球球飛機，痴線，仲話神射手

我

ME 同路

Q

輕鬆控波出界都夠抵死

TORINO守波廢撚到咁都嬴唔到真係大獲

拉素一定冇波入

好

斯巴達追和半大先

lm

Lm

有

等8.5b足水再入

3-0

馬3:0

3:0

3:0 就係咁簡單
大波

3:0...

假撚到3:0

3:0 痴撚線波

唉屌你老母訓教痴撚線波

完

4.5B 掃撚爆你

3：0

切爾達有冇龍門架

屌⋯假波。

Yo

夠疆開3:4

拉素快cup

拉素入未呀

個21號

真係貝迪斯咁

4射4中3-0

3:3輸半我都願。

拉半大味

主其他ready

Me

客隊贏一場巴塞就讓人

收錢

拉素下半場會追
信我

識睇盤一定要上盤

派

拉素贏盤10 1 100

搵閪信咩 屌 追唔追細波好

屌又針

屌原來係你

下半場買拉素cup 完美

ME

假撚到on9

最後一注 葡超半大

拉素半大未

我信佢刷角

嬲撚到........

卡迪入未

再買葡假爛春袋

拉素係後場玩波

真心我plz 輸好多

馬Ng?

拉素垃圾完未丫

拉素係咪收order上半場唔準入波

5日無中過

西維爾又出埋啲閪陣

緊係馬NG啦
唔係仲買切呀
球證幫到出哂面

半5

屌拉咁都冇半大 搞乜

補8分鐘

今場波 我睇佢最小6,7粒

切反cup 我自貼馬會ac戒賭

有冇神奇更衣室？

球證買咗半細

拉素似冰到完場

拉素1-1！

卡迪 拉素好7廢

FAKE

屌臭西

咪撚炸

垃圾班士利 卡城 成世留向英冠啦

邊隊

boom

炸了

炸

越位

炸乜撚野

炸得好

真

半場都3:0

On9 又炸 睇黎拖都要3:0

碌柒 仲開心左一下

個半大咁就比拉素射撚走左

炸完對家入

葡超快半大

走唔切出黎
一開始企越位位置有咩意義

唉

拉素 刷角還我半大

唔睇了，垃圾波

切又炸 拉又炸

真係要掃大波
唔係講笑

知咩事

屌 all in 我曼

有本事就 半3全3

3.08 主NG

拉素左路個JONY傳中廢到

買左未

甘馬12碼missed

7777

卡迪 拉素死垃圾

馬會假封

雷丁大

咁快？

卡迪一世踢英冠

想要雷加 但1.66點入手

喊出黎 仲點追數

悶到仆街場波

拉毒下半場角大硬？

拉素最尾果5分鐘攻得勁到
係差dd

收咗order

馬果場完全係輸左比球證

甘馬雷斯邊撚個垃圾射失阿

基本上一場拉素 都搞到呢度大把人破產

有冇大蛇有水？
嬲到訓吾到

創造奇蹟ok?

拉素個盤咁柒硬 下半場秒入

西甲仲補緊…咩料？
until we goal?

Ok

屌葡超 快撚d半大

希望拉素可以神奇更衣室啦

卡夫入味

主準備第4粒

拉素3.5大波中伏，吊，禁攻都唔入

拉素大波

Miss 12m

我心諗 一陣西維爾會唔會閪硬 但主盤1.66又唔覺會開

卡迪落英甲

曼強陣

我了

卡迪入未呀屌..

All in咗

曼聯轉盤

打左幾場假 自己諗

Martial戴多次帽plz

等緊

想問卡迪入一粒未

有曼唔買買閪維爾

訓身曼
一鋪就返黎

葡超半大24
12m都唔入

葡超又0c?

西平半？

切反cup我一世唔打飛機！

葡超快啦

揀定套av聽日打都得

切下半反cup ok?

STARS-234

切反cup thx

有冇機

葡超快

我相信用唔著

卡迪夫未開波？

45倍，一定要cup

乜撚野卡迪夫城讓半一

屌你老母卡迪夫城

屌原來曼作客未贏過白禮頓

邊條友話葡超半大硬 又閪多場

賓福特整多粒先

西維個場太鬼 一係唔買 一係買西維搏反彈

拉素反cup定買小強定要曼好

RC

班士利2.5b 10 1 100

多謝師兄tips，可惜睇到已經買唔切可能個天想我戒賭惟有留番100做馬本，祝師兄贏盡多啲

卡迪夫入未呀屌

加油啊
屠馬會

冇啦 卡迪夫城

2:0!

2:0啦
幫你叫埋個3.0

卡迪夫想點呀

me

卡迪夫果場閪波

葡超半大24

卡夫個場 我去做龍都得啦 根本就0中

拉素可以入未？

20分鐘先得1c?

踢少個龍都仲得

拉11

拉素黎料啦 話左下半場大波

拉素又玩反Cup劇本

可以了

音樂比利！

屌宜家先1：1有咩意思

拉素撚半大

屌你老母同個燈閪一路未贏過

拉goal

我鍾意

笑死 真係一開波秒

卡迪夫個場兩隊都無中過龍

拉素果場有冇半大手足

拉素11

拉素 48' GOAL

拉素快啲cup

屌你老母又撚半大
真係好撚嬲

撚半大

甘馬雷斯呢隊垃圾12碼都miss
我阿婆鳩踢都入啦

拉2:1都收貨 快手！

西2 8c-1 易到

班士利 快手2.5B

英冠無場大

葡超唔係上半場一球都冇呀

俄超刷多6角 快

好撚嬲呀！！！
好似比場波指住笑我on9咁！！！

同路快刷咪撚停角

未撚買cup就秒入

拉素唔係人cup就Cup人

對家就點射都入

Lazio 2:1都收貨啦

8X9咩來
第一次買
唔知中5中

柒頭切爾達輸多粒啦

勁到

唔係比人cup就Cup人

雷斯入未屌你

仲要食尻我角
屌！！！

你派未

Cup到再講

切12m

馬略卡

對家１２Ｍ！！！

卡迪1-0 10 1 100

拿 4,5,6,7球黎緊啦

還債？

切成日miss 12

屌 買馬ng先黎切爾12碼

馬略卡好意思嘈

追和都偷笑了

劇本開始？追和？

切 神奇更衣室 ready

中

屌你馬略卡收皮喇

買左?
8.5b goal

切goal!

切準備cup

反cup到真係一世球迷

切cup

仲有兩球！

買左和
中左都偷笑

比粒12m卡迪夫未

追數

支持

半場前 買咗
In-Play 1 X 2
Lazio @ 3.35
Stake 396.00 To Win 930.60

宜家買埋 In-Play Handicap (1-1)
Torino +0.5 @ 2.07
Stake To Win 396.97

收工 唔駛睇了

場場都買，唔係講笑

拉素馬會個賠率好似Cup硬咁

葡超比多粒

球證:拿 一人一個12M

買咗100 45倍cup 中咗派你

中！

買左客

卡夫

5ccccc

Gun唔到

3：3 得唔得

拉素開始刷C

不過有心追 一早追左啦 仲要比人入多2球

拉5555

6cccccc

卡迪兩隊10射0中

命中率下降

上個po出咗事前 收錢算

４：１！！！！！！！！！！

盲人足球

4：1

一陣要咩

4-1

葡超刷角未呀！

4-1 假希望

上次波膽都有4-1

好撚閪
主５

屌丫 咁快入得 打nba?

西甲兩隊自由龍？

想買主勝收息

屌

乜嘢波嚟？

睇黎4:2/4:3完場

班士利大波是夢？

-6 拉素

不是 仲有機會

今場 6-1?

下場西2串咗細

原來冇炸 sor

曼聯深盤贏撚硬？

素素入未？

7.5B 買一舊水先

白禮3511

入2粒都有啲難

賓3:0

出Full team莊家唔落飛咪即係話畀人知贏唔到點都要落架喎

拖連

死守？

大呵撚 10.5b中你了 5分鐘內留tg

最大問題係龍門 咁都唔換走 仲有右翼

卡迪俾次機會

準備後補

3 點有冇重心

唔好講到咁難聽 踢得保守啲囉

終於中

卡迪夫比一粒呀

屌你拉素咪撚和波

拉素 刷角未

班士利 入多球 開大波啦

蘇B搞咩 勁中下盤 捉哂路

成篤屎走盤算啦

加埋11射都0中龍

祝師兄贏多啲

cup 未呀屌你老母拉素

花蛇

以後跟佢算

拉素3.5s收下息算

俄狗又停角

屌 卡迪夫快啦

卡迪絕柒佢老母啦

爐link

拉素入完就放慢手腳

其實卡迪想點？

卡迪夫hea到

買拉2：1射 俄超和算

屌 又買左馬ng 睇下下球係咪又係切

拉 刷下角先呀

甘馬個前鋒廢撚到屌佢老母

ＹＥＳ！！！

５。５Ｂ！！！！！

5-1 GOALL

5:1

世紀重心 切爾達第7隊入球

買客隊驗腦未

5-1

幻想左切反cup

最小仲有1,2球

卡迪 拉素 屌你老母

即買即入我了

咁勁點解要護級

馬略卡咩事呀大佬

閪維蠃唔到

我愛馬略卡

嘩 主其他一開始幾水

早少少醒覺 追主ng應該仲有得救

葡超快比多粒

避左呢場

拉素cup 未呀屌你老母

150

巨根今日搞咩咁屌得

切爾達下季唔好係西甲啦

拉素仲有波入

球球都咁Q靚

啱啱起身馬略卡

馬略卡贏哂都係要降班

架仔係咪未入波
繼續追

場波傻撚左

cardiff so shit

角大已死

西乙班霸 馬略卡

拉 6666666 -5

俄超 拉撚刷下角

拉入未

拉比多球啦 求下你

6:1？封盤

卡迪夫

俄超真係悶撚到訓著 最廢打比

blacklist所有英冠

雷斯 巴爾

成場波兩隊 一球中龍都無 踢乜春

拉唔似cup到

馬略卡－＞ 切爾達 －＞ 巴塞

馬略卡西甲冠軍

西2 3格goalll

得蛇燈力唔講得笑

和到反cup我本都唔撚要派哂比手足

拉 777777 -4

定係肥皇吖？

我唔撚要

買左史篤城想輸半

笑左

難過光復香港

葡超半大 俄超角大 針撚曬

陸軍入波未

馬角呢

留返黎驗腦算啦 利申一齊驗

葡超射失12m迫害

閪甲刷角啦。。

未撚驚過

史篤城快入啦

切爾達個龍門去西乙算啦

繼續刷角

買左2k 要驗腦

拉素主客 客主都開過 今次主和 下次客和

拉素贏盤加多個第一個100

手足

ok

真係無腦嘅 一係就0反應

屌你拉素入未？

切爾達反cup 10 1 100

贏到我派返比你

求你入拉素

自己降自己班算啦 條後防都係

型

俄超開場大波得唔得

呢個慳返都得

10 1 50000

拉有12c?

呢隊閪波可以咁短時間反cup 5球
就唔會輸到咁啦

收

屌你老母葡超

支持手足

切爾達反cup我跳樓死

放心仲有波入

Feel到馬略卡場波已經完左

拉素蛆都贏都兩粒 打隊廢隊贏唔到？

甘馬射失12m個個死全家

型到 跟你$50

你燈得死呢注 我以後唔賭

🚬🚬

,

拉素入多粒

反cup硬

復賽拉素唔識踢波

即刻黎兩角

俄超應該仲有一球

有無人數音樂比利射左幾多架飛機落嚟

拉素最後20分鐘

好波

GOALLLLLLLLL 1-2

富咸大波波

Goal!!!!!

拉素cuppeddd

1:2

派得

1:2拉

拉素大波波

切快cup/和

goallllll

Goal拉素！

拉狗

入多粒全格啦屌你老母拉素

拉素!!!!!!!!!

高出

拉2:1

派未？

我係你既人

果然係未撚驚過

拉素goal

唉 3串1斷切呢場

如果切cup到 政府果10000我派哂出去

輕鬆！

正氣到

拉齊奧

仲叫緊

好型 貼飛就即有

拉素入咗波會唔會刷角

我先喎

拉素比多粒我買蛆對家

有冇人派屌

1.1x 個啲貼飛就boom

和都好啦

拉素杯左 係咪無角

有運 散中人 改變方向入

未入之前都唔係好刷

拉15分鐘5角ok?

下盤補左飛想羊多啲咪叫下

第一個唔使再留 頂到完場再講

俄var rc

拉素入多球未

閪乙上下半場2隊波
上半場2隊不斷回傳踢
就住踢已經5角
下半場起勢攻 踢左25分鐘已7角
不過0：0多 2隊有哂默契唔入波

4角都ok

曼大波

拉素頂撚住

拉素比多粒！

拉素仲有粒

俄超得5角逼害手足

幫你1-3

馬略卡入未

斯巴達入粒ok?

拉全格未

有冇人會博下白禮頓

又話我燈既 搞咩又中

斯巴達和未

俄超入多一粒

10.5b 準備jump

要咗曼

睇完陣 曼100%

英冠嗰兩場都冇買到

比多粒啦屌你老母拉素

拉狗比3隻角 我 可以完場

閪甲刷角啦屌你

似會全中

馬略卡 入多球落鳩佢面

補個和
陣間又撚狗

同路！

我曼！

即入

針到無曬感覺

西甲比角

拉素右路個LAZZARI傳中可以完全望都唔望，下下尻傳

俄超6角-4
西甲9角-1
意甲7角-4

切爾達快刷多1角

陸軍比多球

好過jony先

莊家大勝日

暴聯x祖

拉齊奧頭先反cup都有3.5

俄超-3c 有冇神蹟

拉素差啲

英超唔買睇波算 唔想買獌又唔敢買白禮

拉8888

係

兩個50步笑百步

大ball la

買左曼

俄超試下玩3連角

全年重心 獌

哥利亞 同 盧卡古出嚟即做野

獌個陣食硬啦

1.88 9.5大針

不了

邊有咁多奇蹟

19000大船一

見到咁多人吹奏獌就覺得會閪

盧卡古真係唔錯，過到人，用波都幾定，估佢唔到

尋晚有冇買晶宮

閪甲快刷啦屌

拉 先8 有冇奇蹟3連c

買左般

我曼今場大炒

韋根巴塞式禁屌？

快

西甲10c

10.5b.........

上盤狂魔 where?

拖連奴試下刷下角

-1 快比多個

停止吹奏

數據上切都禁屌啦

9都難

Same

反而今場ALBERTO完全無態，傳失好多波，平時射門慾好強，今場無乜點射過

唔知以為你收左全格

白禮頓隊閪波真係好撚尻
同mma差唔多level
踢廠果場 啲人茅撚到

拖連奴試下比下角，-1C

想買49000大波

垃素2-2 刷角11c完ok?

俄超-2cccc唔好比假希望我啦

都係嘅 度下場算

斯巴達中柱。屌

下場

覺得你講得幾有道理

閪維角細頂實

拖連奴刷下啦屌，十分鐘刷2C之前未刷過

拉素比多粒好喎

贏則半輸則全，半一神盤

拉比多角啦

切比多1角

切爾畀多c

俄超踢爆個角球旗佢啦

閪維！

岩岩呢球佢唔撈個波 會係角球
條友落親底都cup返上黎

心情好複雜

近10場作客都未試過贏多過1球

拉-3c

拉補幾？

想睇疤
但好攰 點部署

西維爾竟然正氣

5

唔會再買拉素角球
真垃圾隊

列斯唔識入....

leeds半主10 1 100

訓先 聽日起身出去

閪甲-1阿 hi 你auntie

未完場都未知

上場對費撚 我一買9.5大佢就反cup 跟住一角都冇

1

9999999999999

llm

拉9c goal

又90+

11 c

拉-2cccc

拉素好波，靠拖刷死得

拉-2

叫到爆先比9c

係咁架啦

拉補幾多？

差一角，兄弟們可唔可以幫手叫埋

切 11cccccc

咩事切輸四球都要爆角
呢隊真係降班算

俄超-2c. 屌 葡超又-2c

拉？

係拉嘅角一齊叫

大佬呢5日淨係中過1次

有4.25

有啲機嘅 係咁底線玩

俄2-0？

比多一C 啪啪啪

10CCCCCCCCC

Lm 1000000

可唔可以求其斷一關

西甲俾多1C

有了

-1ccccc

拉素冰左廿分鐘先9c
馬拉鳩就拖時間

嚇撚死岩岩睇住直播明明開左11c但左上顯示9 1 角

-1c

多謝收足，10c收錢

拉仲差一角 開到？

拖連奴1:2拉素

10C

曼死得😂😂

12C

12

拉素 2-1 ft

叫角叫得好辛苦

james hetfield tgtg

屌喇拉素差一角我屌

大家辛苦了

屌 般奴中柱

12c 爽

曼1c

輸咁多都刷角屌你老母切爾達

曼入未？

俄仔real 2:0?

癡線架 咁都有角

Yes

Tg

13

巨根今場搞乜鬼

獌勁左咁多既

俄仔真係好仆街

曼甘勁嘅

係 禁區撚人

有冇同路

入未？

叫唔到10.5b 轉睇曼

1:0想點？

1-2

我買1.75 果時一下由3.4落到2.95 唔入第2球會比黑幫打死

上盤之鬼

買左客 睇即場數據 走盤無乜可能

暴聯入未

goal

屌
英冠無角買既...

EASY

獌goal

Goaled

mu1-0

goallll
0-1

最聯goallll

買客可以訓

又中半主 主首入

2.5 -2

炒佢4567!!!!

一野斬落去 靚到

比多幾粒曼狗

Greenwood 勁到

Martial整返粒先喇

49000
已經15場不敗...

啲波突然咁正氣

西維爾 曼聯都贏緊

西刷ccc

拉最後幾C

同路 點解會買撚左客屌

綠木勁到！

綠木新球王

有冇人要蛆。蛆近20場作客得3場贏到多過一粒。買佢係咪驗驗腦。

正

西維今場玩正氣

邊個有買到西半一極高水2.3都黎

0:2

11

1.75呀屌

Fake?

今晚強隊全部正氣

唔係10咋咩

wigan 頂撚住！！！！！

200蚊收息？

屌sor 係10c

經典教訓

西維3.75s

唔係10咩 我記得叫唔到10.5b

可以放心曼聯下球

收息變收屍

係10 我錯

馬會瘋了！竟然派錢！！

3:2劇本中咗一半

西贏得1.01

下半3:2

即場心水
西維爾6.5 7.5s

曼快手黎多粒！想訓

西維爾同19000咁正氣

雷加好撚差咩？

2000

數學家

西維入多粒都似 雷加個種廢

有冇人發現
Tvb直播親大部分都5:0 5:1 咁
復賽之後多仔 拜仁 到今場假波
半場3:0之後補哂5:0 5:1

屌唔記得左買西維同獌 入得咁快

學好啲數學未

咩料今日西甲開咁多半大

西甲最廢果隊

呢排都係咁開高水半大

今晚蛆正唔正氣？

仲記得波台上半場gel到

巴都開埋

巴塞咩陣黎

史篤城 cup 5 1 1.00

曼聯即場大小比狗買

珍

閪維苦主

三串一
拉串曼串西 3000蚊
會斷邊關呢

留返1蚊比你老母買棺材

輸

點解你地無上報反而我比人ＧＥＬ到上晒報紙

即場曼9.5s

全中

細個上數學堂做乜唔聽書

乃木上位

成篤屎

電話有計算機

唔好懶啦 個腦唔識計就唔好計

暴聯456未呀

ATM大船？

差唔多

蛆冇即角買 提提大家

一陣又有巴塞

2-0

入波夠了角呢

兩粒

曼2:0 goalll

2:0

man utd 2-0

0:2 叫下就有

訓得

４９０００勁到癲

開咗波

曼聯果種勁真係

炸
越左位

好似越位

pogba加burno點輸

半大cashed

無check VAR

冇事！

半大輕鬆

岩先睇到..

越位都計 獌又贏

但無睇

又４４２４

買左獌都係咁講 VAR真係垃圾黎

整多球4424

唔睇19000去睇球王

武肺之後d var死鳩哂
雖然英超d var本身都on79

祖記 巴塞

9.5b 點部署

好彩冇睇

場場角細 點賭

邊撚到有越位 斜視？

上盤穿撚哂佢

琴日葡超絕殺，越左少少都炸

仆佢個街唔見成皮

蛆狗整個半客黎

打完機一睇拉素又黎熱血反Cup

曼下場主場重注

葡超刷未

中左派下先

今晚啲波好易賭
收手訓得

mememe

1，2點d波撚晒

3點先正氣

好耐冇派我

ln

想乞

巨根每次一禁屌 就贏撚硬咁

好耐無中我

好耐冇派

英冠半場11c

蛆個拉比奧特廢得離奇

駛唔駛咁多人LM

派錢喎

曼刷ccc

上啊韋根

都派過比我

下體定巴

買咗巴 球迷注

咁成場係到猜波

Qqqq